「認真一問」曼聯會唔會係最多痴線佬球迷既球會？

我意思係真痴線佬
姐係一個唔覺眼 轉身拎把刀出來斬人放火個d

以狗嘅智商嚟講其實幾高

假獌唔計啦
唔準入曼聯數

呢幾日係

即刻割席

係

我地波台假膠 都係正常人扮痴線佬
但上邊我post個兩位成個劉馬車咁

Yes

三句唔埋兩句叫人執骨死全家個個就叫痴線，呢D最多咪嚴重弱智

扮咩
你明明係真痴

平日咁口臭但人地叫句雲狗佢已經屌人全家

利久多啲

你真膠

咪亂屈

D人以為自己叫人執骨人地就真係要執骨
反而我想知佢咁清楚執骨個流程係咪代表佢執過

唔係
因為戇鳩=假獌

見到紅字都想笑

聽講樓主真人係ifc返工做banker

狗餅有錢人黎

佢手足話口臭會自己受返
佢....

你認錯

收到風有樓

無錯, 呢個就係佢喇

喂 個人資料來 唔好成日公海講ok?